\chapter{Листинги кода}\label{ch:code}

Для включения в текст листингов кода удобно использовать пакет

\verb|\usepackage{minted}|

Для использования нужно будет верстать с ключём \verb|-shell-escape|:
\begin{verbatim}
latex -shell-escape doc.tex
\end{verbatim} и установить питоновский пакет pygments.

Вместо \verb|latex| может быть \verb|pdflatex| или \verb|xelatex|.
\begin{verbatim}
Код, включённый в текст: 
\mintinline{c++}{float var;}
\mintinline{c}{float var;} 
\end{verbatim}
Или так
\begin{verbatim}
\begin{minted}{c++}
vector<Param> All_Parameters;
struct Param
{
   short int Var0;
   float_t Var1;//float_t переменная 
   bool Tr;
   vector<string> Param_Values;//значения параметра
};
\end{minted}
\end{verbatim}